做左幾個月某r字頭K房 你問我答

如題

有冇人喺房扑野

經常 汁過幾個condom

condom有冇汁

汁過用過既 熱熱地 敷面一流

有冇特登礙人扑野

試過 好過癮 嚇死佢地 cut佢技
不過有次見到個都幾正 扯扯地

汁你老母